Evaluacion 1 Desarrollo De VideoJuegos

Integrantes:

Enzo Gatica
Lukas Ortega
Martin Santana

Descripcion:

Juego shoter en primera persona creado bajo las bases de la materia Desarrollo De Videojuegos.

Instrucciones:

-Ejecute la escena MainMenu y en pantalla grande.
-Ya ejecutado el juego para poder jugar presione el numero "1" (del teclado) para poder inicar y sacar la pistola.
-Pueden moverse con WASD, saltar con espacio y correr con shift.
-Destruya los objetivos
-Que se divierta.

